強烈要求特朗普及金正恩離開新加坡前品嚐天天海南雞飯

梗係食坡妹啦，七頭皮

old airport road 食沙嗲

結霜橋喇沙

東亞茶室咖椰多

我記得新加坡有條街係專叫G, 好似叫基靈?
佢地2條友會唔會一齊去